今晚邊區會有唱國歌？

琴晚冇出到去
想今晚補返

Apm今晚有冇份

沙田新城市廣場

沙田幾點？
近我

Thanks

Apm好似聽晚
未fc 等其他巴打講

歡迎入泥一齊食糖水

今日有活動咩？又話屋企要人？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

唱歌姐
和理非

荃灣廣場